攻擊CCTVB只會招嚟更多口實, 請集中番喺政府

唔明點解攻擊/圍CCTVB D POST有咁多正評
CCTVB新聞係狗就係人都知, 我諗嗰200萬人都冇乜人會信佢講嘢
而睇開佢嗰啲廢中廢老無論點都係覺得你搞事, 其他冇立場嘅人就影響唔倒乜嘢
問題係你攻擊傳媒機構(唔理佢親乜嘢), 除咗畀你發洩倒之外根本一啲用都冇, 除非你可以拆咗佢啦
否則佢日影夜影你喺度圍佢, 話你地打壓新聞自由, 咁就更加容易令普通人反感
連圍警總都畀人做新聞, 圍傳媒機構就肯定死撚緊, 到時又有水畀政府抽/反散注意力

而且CCTVB同嗰4大訴求有咩關係? 同政府有咩關係? 係冇呀!!!
本身針對政府嘅行動已經唔夠多人唔夠集中, 仲要走去玩CCTVB?
矛頭應該繼續直指政府, 直指黑警

push

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

一人一信叫開記者郭家麒讉責警犬&cctvb

CCTVB新聞係狗就係人都知
睇開個班點會知呀on9

一人一信叫郭家麒開記者會讉責警犬&cctvb

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

tvb可以話係文宣最大阻力
冇可能無視由佢繼續洗愚民腦

一日有tvb,做幾多文宣都係事倍功半
同埋牠們係用採訪自由去壓制人哋嘅自由
佢要大眾比採訪自由佢，但反對大眾向政府爭取自由，係咩道理嚟

問題係你攻擊佢都收唔倒佢皮, 只會畀佢繼續用嚟做新聞
你有錢可以沽空佢, 喺佢做直播喺後面擋住佢

連trumptrump狂屌fake news都收唔倒CNN皮
我就諗唔倒普通人點可以收倒一間傳媒機構皮

CCTVB 不斷扣緊我哋民意支持度

你覺得睇開又信到十足十嗰班人會唔會因為你攻擊完CCTVB而唔再信
咪更加覺得係你地搞事

之前放映會
大把中間派話tvb無播過

問題係攻擊佢可唔可以加得番民意支持度
都話除非你可以直接鏟冧佢收佢皮
唔係你搞完佢, 佢都係一樣咁樣出新聞

你提出嘅方法 “擋佢直播” 都係攻擊tvb

助紂為虐

員工可能無罪 但大台由佔中開始做左咩 唔洗我講啦

唔圍tvb，會比tvb再做多次新聞話示威者干預新聞自由
但可以側面追擊tvb，抵制tvb

而家啲人講到圍CCTVB, 遊行去CCTVB
寧願嘥精神去做啲徒勞無功嘅嘢都唔去圍禮賓府圍警總
仲要咁多正評, 真係睇唔撚明

又係無用論
又係民意反彈論
3毛有冇咁驚

圍cctvb一定有用
政府係黨隻狗 你圍佢邊到都可以唔理你
tvb係商業機構 市民係佢既客人 反而要聽民意
有幾萬人圍佢一定要出黎回應
佢唔驚無收視無廣告？

CCTVB梗係大罪啦
問題係你圍CCTVB有乜用
可能個post名開得差, D人見倒就負評

清算tvb先係最有用

我地呢家出師有名，政府唔聽民意，我地大條道理搞政府，做不合作運動

如果我地搞啲唔關事既機構，變相就令件事變質

tvb影響嘅唔止而家睇緊嘅愚民
仲有下一代

我老母係中立師奶都屌tvb 啦